(正能量post)分享自己嘅勵志句子，反思一下狗一般嘅人生

1.說自己是現實主義者的人，往往是因為理想已經深化成現實一般的模樣。

自《萌芽》

2. 如果你獨處時感到寂寞，這說明你沒有和你自己成為好朋友。

——薩特

3. 忍受孤寂往往比忍受貧窮需要更大的毅力，貧困不過是降低人的身價，但是孤寂就會敗壞人的性格。

——狄德羅 《修女》

4. 有時候，我們明明原諒了那個人，卻無法真正快樂起來。那是因為，你忘了原諒自己。

——神樂 《銀魂》

5. 盡管扭曲幼稚失敗，但是只要堅持下去就是正義。如果只是被人否定就要改變的話，那種東西既不是夢想也不是自我。

——大老師 我的青春戀愛物語果然有問題

吾生也有涯，而知也無涯。以有涯隨無涯，殆已；已而為知者，殆而已矣。

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

點解d柒頭成日幻想自己係災難片中拯救萬民既主角？

事實其實你係起片中出現得半秒就死左既人

當然

現實生活並唔係成日有災難發生

你條賤命得以苟且偷生

換來既係

你要不停出賣你既下賤勞動力來養自己

請你立即停止幻想

你唔係大英雄

你過去，現在，將來都唔會係

你只係一件奴隸般既可憐蟲